對住啲污糟邋遢 求求其其 生活冇譜既屋企人真係頭都痕埋

我啊哥間房7國咁亂 又成日唔沖涼唔刷牙唔洗衫 冇曬底褲著可以著番著過未洗果啲 食野又可以求9其 有時過期可以照食 屋企食完野可以唔撚洗碗直接放雪櫃碗
啲野食買完番黎等到過期都未食 咳果時又唔cover個嘴 病又唔理 冇啲衛生 想話下佢佢一係就發惡一係就扮唔知 唉我都係想佢好姐

有冇人身同感受

家姐間房
你睇佢出街個樣係唔會聯想到呢個人平時訓垃圾堆

唉做人做到咁求其仲有咩意思

點改到咁多